成隻狗咁

😓不過都唔係第一次

撞鬼只係想不斷開唔想打不斷開不斷開...😓😓😓

我係跟尾狗

十卜

咬死你

我係

汪汪

good dog

狗糧

想同你生狗bb

唔好 咁可愛嘅狗仔點會係佢bb

真

無

can

咬人肉囉 唔緊

咬自己

你^，^

唔好再當人狗咁撚啦死港女

狗就狗 人就人

你就肥婆 肥婆就你

未驚過 食個夜宵先^^

煮埋我嗰份

煮嘢食叫空空空如也